GME做空率高達226%

SH到底
當年vw都連紅6日先squeeze
唔好信任何新聞同淡友
淡友慘過做雞 夠敢就貼put
信wsb同自己

變左儲邊邊銀彈多

fake news ，拉

麵神都出手

1月中公佈個數黎 拉

屌 有可能真係blackrock借左唔存在嘅貨出街

係！ sh到3萬！

有麵神

一月中公佈個數撚有226咩

btw想要finra條lin

update 2月1 喎ching...

keep住發夢啦
人地有最新的數字你地就FAKE NEWS,
睇到1月中的數就打哂飛機

證明真係好多新手入場

呢d數據不嬲滯後

尤其淡倉

今日既成交細節都要T+2先知啦

交下學費啦

而家沽呢班係高位PUT鳩你博好友子彈已用完的,你要夾埋佢地就要用更多錢推個上去,而家已成為本多終勝遊戲.

最恐怖係根本唔知邊個網站既數據係真實既！

完整圖片，天網灰灰，咁啱2月1日更新數據

好心你地炒GME 就留意下個數
我上星期四已經見到226%

Finra cant search fc唔到

事實係....

39%
50%
定226%

媽，我好亂

美國日期

226

傻仔
人哋1/2更新,唔代表個short interest係1/2嘅數
好似樓上yahoo條link,都係1/2最後更新,但short interest係14/1
Short Interest數據一般一個月更新兩次

我唔撚理幾多%
一係squeeze
一係0
我見琴日跌少少好多淡友出黎咬人
比啲信心大家
揸正股 唔孖唔all
我未fc 亦都無得fc
對家會用盡所有手段出假消息震傻散
包括琴日就出假消息話wsb轉場去白銀
唔信我都信麵神
總之大家堅持

真心問 咁點解無226個位既

呢個叫short interest啊ching

空投比率降至53％

連登仔：假圖，fake news

空投比率226％

連登仔：打返個靚飛機先

空頭割韭菜會同你講我要出刀喇？
唔比你買係保護你呀
我屌你啦

驚西 半個月糧only

好撚柒呀你老母班GME撚
我冇買都有mon住啦 你地買左都唔為意?

一開個網見到

大戶好好人 提班韭菜快d走 唔係一陣割佢

之前唔係120%咩
做咩又多咗?

成班傻散以為每個數都係最update 有d 數冇咪用返舊數囉

我想知究竟咩數據先係真啲資料到到都好參差好痴線
FINRA又話政府
Markit又話權威
都唔知信邊個好

佢地會話呢頁係fake news, 上一頁先係正確數字

好想睇到同齡人破產，一定好撚心涼，之前身邊個個同我講話唔買GME正傻閪，一定上1000，仲有可能上3萬幾，真係癡鳩左線，見佢地有用margin玩，我就放心了

01,Feb 2021

信大台啦
人地都講舊data

One cannot win if they blind themselves. Victory comes from making an honest assessment of the battlefield.

兩個都唔信
一個係舊data
一個係估算

傻散會話: 月中唔可以同依家一樣? 成交量咁低邊平到倉?

上星期四都係226%

有咁多資金同用AI做交易既大戶, 要平倉唔好話一個月, 一星期都夠時間啦

唔洗平哂, 平左大半都夠, 呢家就兩邊放消息一時挾高一時挾低去不停殺新入場既散戶錢, 到最後只有最初入貨, 高位走人個班散戶先叫有賺, 但又有幾多呀

226%係用average daily trading volume來計

講明14/1
同埋識分short interest 同short interest ratio未?

唔明有咩好嘈 咪等資料更新再講囉

出d咩班GME撚都唔會信啦

gchi

成日話人FAKE NEWS, 如果平左大半倉點樣講出黎比你聽呀, 好心比你走呀

依句都多餘既, 咁講點解又要講咁高空倉個數你聽呀, 好心比你賺錢?
美國FIR個數o岩你睇(雖然唔UPDATE), 你就話信
bloomberg個數唔o岩睇就話人fake news

要就要等2月9 會出最新數字

好似係

係，個個機構暫時都係估算
得信 同 唔信 兩者揀
信咪信 唔信咪唔信
唔明有咩好嘈

pin this:

As of January 29th GME stock is still the most heavily shorted stock in the market, with a short interest of 121.07%.

1/2更新成個page,例如股價
但嗰粒數唔係呀short interest唔會日日更新

係 其實就算S3 / ortex出假數你都吹佢唔脹
都只係estimated SI

咁好心得唔得㗎
機構有錢賺唔賺 俾條生路你行？
代表美國市民多謝佢

其實一日未有official data一日都唔係最準確
大財團既fake news你地又唔係未見識過
咁當然啦 無人知呢家係fake news定真
咁咪等埋 9 號官方出囉 如果官方出數據都係平左倉
咁無野好講啦 到時衝出黎話官方係fake就再算啦

麵神打救？

個問題係上星期d人信S3
之後今個星期又話唔信
精神分裂咁

根本個個都係信緊自己

我同意呀，你講得diamond hand 就咩數據都洗睇啦，你自己有信念咪得

唔好周圍出征屌人出面都唔會有咁多post 想睇GME仆街

因為每個月29/1交數上去,之後2月9左右更新
29/1粒數同14/1係無分別架
到底有幾多戇鳩

其實沽空率只會愈黎愈高
空頭唔係得一個人
gme 個價愈高
就會愈多人put
新沽空既人
成本可能係高位沽空落黎
呢d 人可能要個價升到5000先夾得死佢地
但當個價去到1000, 2000
又會有新既人繼續沽空
你地睇住個沽空率其實只可以做參考

最恐怖既係
20蚊沽空個班人
可能一早平曬倉
你地依家見到既沽空率
可能係另一批人
由300蚊， 500蚊 開始沽空落黎
有新既人 沽空
舊既人， 就更加易平到倉

老實講 大家小心啲唔好重倉玩 因為兩邊都有好多假消息 打手 佢地想兩邊都食晒 舞高弄低

係
diamond hand SH就SH
但唔好睇錯數然後以為仲夾爆緊SH等賺錢
擺明好多唔係真心SH而係等爆升就放想一夜發達
睇死唔係成班300-400高位入之後蝕到入肉咩

證明左新手已經全面入場
我都想知道咩公司可以即日搵到淡倉數據咁犀利
即刻買佢地既service
就算今日既交易詳情都要T+2
邪教徒真係CLS

29號出既係1月14既data

fake

而家用資訊轟炸你

睇完,你擺明連GME做咩會夾爆都唔識就喺到鳩up
依架講緊空頭係short call,你put乜撚嘢

係，就係搏你係imperfect information底下覺得混亂做錯決定

等今晚nyse 出咪知囉

有樣野唔係好明,當有多100%空單係新既,
咁如果哩堆新既空單係佢300蚊做落,然後壓到落150買貨填返之前筆數,
咁係咪可以拖好耐

就算沽空率加到300%又點

只係代表有實力既人喺高位沽落黎

認同
我覺得大家SH唔緊要
但呢個post睇到好多人根本完全唔識....
上面竟然有人講GME係俾人put爆
痴線

其實永遠都係得舊data
2月9號出果個都係講緊1月尾既數
到時又會有人話佢地喺2月1日開始再沽返
仲有得夾

有點之前班愛侵力嘅影子⋯⋯⋯⋯⋯我都好想侵贏！！

可是⋯到左今日⋯接受左China Joe已坐正嘅事實

唔洗俾利息咩
遲早有日要買返啲貨

所以未話大戶已經平左倉囉
你當大戶傻嘅咩,落到150都唔做嘢?

bloomberg唔代表個幾間輸突既機構, 一樣有大基金係long緊gme

點解一定覺得bloomberg係同D hedge fund 挾埋出fake news

每人買一股點玩都輸

咪隊到廿蚊先買返貨隻股本身就係值咁多

樓豬覺得 reddit 班人用來買車買樓買遊艇既錢係邊度來? SH?

其實最戇鳩係SH
大戶可以接貨之後,慢慢放曬啲蟹,變相無蝕錢
你哋啲散戶慢慢SH

Markit la
未聽過政府嗰個

其實利息係堅平
(先20~30%,講緊你利潤係幾百%起跳)
只要信佢會跌番去雙位數
同你沽空果時係高位就得

美國金融業監管局 未聽過? wtf?

未聽過人用

VW當年都係少升完急跌嚇走散戶先比人夾上太空

VW嗰陣係10倍,先升得500-600%
依架GME得1.x倍,你覺得可以夾到幾多?

唔care d錢就捐比手足啦屌
寧願做大戶點心

好多傻仔以為真係散戶推高股價
依架接晒蟹貨仲以為自己好醒

𨳒你老母你係咪有啲智障

點樣十倍

新手咩都唔識嘅，自己上reddit學啦

6% free float
12% short
10倍？ching王梓軒真人上連登？

好撚柒啊班連登仔..

正設唔孖唔西真係驚閪
輸盡都係輸個本

見住你呢啲咩都唔識嘅戇鳩老散入場玩，都唔知講咩好
識唔識咩叫available stock : short share呀
好心弱智就咪撚亂買啦仲要走去串人，柒唔切

Hold 飽佢啦你地

等佢地打下飛機啦

最撚好笑係Bloomberg出article 就一味屌fake news,呢d利好自己就打哂飛機，柒唔柒d

出fake news 唔fc 仲係到兜

成班中學生，呢個short interest半個月更新一次

都話vw 係大戶挾
人地玩偷襲丫

巴打好心提人又俾人咬 原來自己乜都唔識

駛鬼分析
唔駛同我講風險、泡沫呢d垃圾野
用兩三個月人工去搏幾倍profit
輸咗咪一樣繼續翻工
你過大海賭大細會唔會技術分析呀你老母？
如果呢d錢係執硬，你仲會響到唱淡咩

都唔知邊個智障
上星期四都226% 個數幾日唔變呀

All in
我已經今晚set 咗buy 一百萬股，不問價
To the moon!!!!

又無人叫係賭身家 細細地玩洗咩咁震。
係震都short果班震啦！ 贏就贏最多一倍。輸就幾倍或以上

係呀
佢出新聞話wsb轉場白銀tim

咁你fc比我睇依家準確數字囉屌你老母

226%啊屌你老母 睇住個數字打飛機啦
好快32857

依個係市場永遠分勝負既方法黎⋯⋯

沽正股最多只可賺1倍 冇幾百%
除非玩埋sc 同 put

見到仲有咁多人咁有信心就好啦

一直都話用閒錢買
承受到total loss既同入賭場一鋪大細無分別
我理得啲咩消息 咩平倉 借貨 左手交右手
總之我就日日掛單 不成功便成仁

愛GME力

支持樓主

SH

屌⋯呢個乜7死on9仔？

1）張圖寫2月1日
2）全世界講左幾萬次一月係~130%

點解呢個世界會有d咁on9既人，而且仲要周圍話俾人知自己on9

最緊要係你不負責任既言論，散播緊不實資訊俾番少少公德心，永久收皮，ok?

想點呀
日日講住個si但到依家都唔知si幾時出

post 1講到post 100
入場就預左all or nothing
無中間呢回事

你想做momentum trader就good luck, 希望你成功, 因為都幾撚難炒呢隻野

都唔明點解咁撚多人黎唱衰, 其他股跌又唔見咁多人打落水狗
你話政治野有5毛都話, 而家人地散戶想團結啲, 咁撚多單單打打
呢度都係好友自己圍下爐姐, 渣得既都預左all or nothing

用返之前
佢應該 未造馬條數
SH實無死 佢左手交右手 交埋右腳都搞唔掂
基本上流通股比實際發行少 佢Short 淨50% 都夠有升凸
D貨係我地手

真係唔知邊個係戇鳩仔仲要講到自己好高層次咁
柒到無眼睇

點會冇
我沽空比的息係成本
差價減成本係利潤

你100蚊沽 10蚊買番
差價90蚊 ， 當你要比10蚊息
(90-10)/10= 800%

佢而家就好似差人卡數 期期都比MINPAY拖
到最尾就還唔起 就爆煲

咁你解釋下點解依度寫1月14
我就唔明喇

其實如果你哋繼續SH
佢只要慢慢斬倉再原價放返啲股，佢兩個星期就已經無蝕咁清晒倉
最後散戶自己人踩人

你自己check清楚先啦
佢冇錯，個數係1月14日

你番去訓先得唔得
唔識睇唔好fake人啦

Same i cant find it

算喇、唔好教精d無腦sh,由得佢地輸到扑街，佢地輸完都覺得自己做左有意義既野、有份打爆大户，winwin

唔係咁計的 你搞錯咗啲嘢

其實財經台多唔多人玩過策略遊戲
又或者捉過棋
以LOL為例
當年SKT輸緊2:0
好多人都以為遊戲巨頭SKT會追返3
但現實係比人一棍直落3:0
基本上底牌資源比人睇穿就好難拆

一定要32857早過呢個價走既就係仆街仔死全家

咁應該點計

現實個cost 係 fix 的 你再諗諗

個底點會係10
成本價黎 你沽空day0就知會落到10?

以象棋為例
機構類似死剩一隻帥兩隻士
但對方仲有2隻車
請問要點拆?

如果你 500 沽空，依家發咗啦，比少少息怕咩？ 買貨仲易啦，200 零蚊任你買，隨時平倉都得。

而家𨳒緊你睇個日子睇錯呀

太多新手人講佢講

係

我已經寫左
“只要信佢會跌番去雙位數
同你沽空果時係高位就得”

你有冇追post 我唔想再貼link

1月14日 226% 真數
1月15日 131% 真數
2月1日 39% Markit estimate

個網只更新咗其他資料，明未？

對方不停叫你走
就即係千奇唔好走
我信wsb

人地寫2021年2月1日波…你知唔知美國寫日期係月份行先

唔好同樓上解釋 晒氣

你係咪覺得自己識睇日期好撚醒?

上面已經好多人解釋咗
short interest每個月更新兩次
你貼出來嗰頁係每日更新，例如個股價
但short interest只會跟最新資料，呢個最新資料係一月中嘅數據

唔好同樓上上解釋

冇，我見到有人睇錯好難睇錯既日期入黎糾正一下

點呀?都話咗係1月中嘅數字來
short interest每月更新兩次，唔會日日更新
1/2更新就代表所有嘢都更新過晒?
你18歲拎身份證係咪連名同生日日期都改呀?
你哋連咁基本都未識睇，唔好學人講ss啦

好

岩啊 最緊要sh

Ching依張圖我第一個貼既 我話唔好同話美國日期月份行先條友解釋
Quote錯sor

成班友係到嘈啲舊資料講廢話
都唔揾下下次update係幾時

下星期阿 到時都塵埃落定

成班以為我睇錯日期 會唔會連Feb都唔識睇

佢成功一個回覆表現出自己幾無知

第一點反映佢完全唔識數據
第二點反映佢連Short Interest同Short Interest Ration都未識分,仲真心以為係個數多咗一倍
柒撚到佢

第二點,真係笑撚死人
識分short interest同short interest ration未?

如果空軍真係平晒倉嘅

唔使搵MSM吹風話WSB轉戰白銀
唔使拎錢玩ladder attack
唔使搵bot上WSB炸板放淡

講完

完全搵唔到上升既理由 而家連拉升都似呀伯屙尿

我都希望係fake data
所以留左少少GME見證

傻西出黎道歉未？

Sorry，我道歉我錯
對唔住

sh

慢慢SH啦
SH只會俾大戶慢慢原價賣走short call

賣走short call接嘅貨

淡友唔洗咁串
當年零八年就係所有評級同數據都做假 結果就

睇下依個

淡友會開心 咁樣會股災

果啲fake news話跌到50%咪又係估

華爾街：There’s not an infinite pool of greater pools.

GME手足要多d你呢種人

fools*

諗緊高位PUT果班會唔會同前面低位PUT果班機構傾好左幫佢俾利息/俾返部分收益佢地
唔係低位PUT果班買貨平貨 價錢就升上去 後面果班就gg tgt

路邊淡友

今日先知美國係月日年，唔係日月年
原本仲以為全世界跟英國

所以成晚都勁多news 特別係提醒散戶要走 唔係會人踩人
我係沽空機構如果平晒倉 一定拉升一波再PUT過 仲提醒你地咩
平時都唔會提醒你地啦 更何況被你地逼空之後

淨係話GME大量散戶持倉已經錯
SH先係最伏嘅風
一直SH,只會一直俾大戶慢慢洗走Short Call接返來嘅貨
因為呢隻股流通量太多,大戶點都可以用200,300蚊接到貨

本多終勝

選擇性失聰，唔好再曬氣解釋啦

有無第二幅圖link?

新手一問
乜嘢叫T+2

Transaction date + 2 business days

睇下今晚換手率

仲有幾多人sh緊

係撚

推

好低

你個假膠 推自己啲fake news上去